我一早就話過 如果人人都心想事成 會天下大亂

如果人人都心想事成
會天下大亂
呢個世界總要有你地d咁既廢物

我一早就話 人係自私 散戶係冇可能團結到

我地冇可能夠大戶打㗎
正如香港人係冇可能夠共產黨鬥 放棄罷啦

有理想係好
但你個理想set到一步登天
好多人做一世 賺得唔夠你幾晚
咩話 你覺得因為你自己醒過人地？
你收皮啦 你都係跟人買咋

班連登狗其實加入共產黨仲好
分分鐘共產黨都俾佢搞到散撚晒水

每個散戶都會曾經以為自己係股神，其實只不過係傻散

可以一試

推。

咪撚再推